點睇私煙回撚曬塘？

喺做雞嗰方面？

你出少句聲當幫忙啦